To do list:- nur wichtige Größen untersuchen. Diese sind zB die drei Flüsse auf Seite 22. Update: CO2 nicht, aber fühlbare und latente Wärme auf jeden Fall. Evtl. Strahlung und damit ground flux berechnen.- überlegen was wir erwarten.- Einfluss der Bäume aus Paper, das uns Gerald am 19.9. geschickt hat.- angeben welche Datenkorrekturen an unseren Daten durchgeführt wurden- Appendix TK3 Einstellungenevtl. später:- herleiten dass die Flüsse in der Prandtl-Schicht Höhenkonstant sind.- Anhand der Messdaten rausfinden wie das Wetter war.- Quantitative Analyse der Windges. mit logarithmischem Windprofil und pV = nkT- berechnen ob Wald Einfluss hat- Messwerte unterschiedlicher Messgeräte vergleichen- Fehler abschätzen